Pulli Karl Puill anna enda Laste Häh ülles, kui temma endale teise Naise  wõttis:Kaits Lechma,		kaits Õchwa,		üts Pullike,		Nelli Lammast.		Kaits Sigga.		Üts Kits,		üts Sick.		Üts Kask,		üts Särck.		Nelli Ammet.		Kaits Undricko,		kaits Pölle,					
kaits Rätti.					
Temma Latse om:
Peter ja Liso
Wanna Ans Mois  sell 4mal Oktb 1835.
